note8 update左之後whatsapp無通知。點搞 好唔方便

homescreen無whatsapp 做乜鳩

有冇試過clear wtsapp app data

啱啱瘋狂update左 好似fix翻 唔該曬